立法會二讀三讀同一次會議 = 同一日會議？

求指教
據我所知
二讀應該會有辯論，唔會一日開晒
就算寫落同一份議程，唔代表要一日內完成，休會下次再開，都係當同一次會議
(所以上次涂謹申主持保安事務委員會兩次，因為未選到主席，第二日的會議是第一日的延續，仍然係當第一次會議)